有冇高手知道邊度買水蜜桃好食?

有冇高手知道邊度買水蜜桃有質素保證?

最近同朋友去咗果欄買左幾個山梨縣大糖嶺同春日居(佢話係特秀)

我返到屋企急不及待開黎食，我食咗一個大糖嶺一個春日居，我覺得大糖嶺幾好食，春日居啲肉比較實少少請問係咪正常?

朋友返到屋企都開咗兩個食，佢話春日居好食，但係個大糖嶺冇咩汁

竟然冇汁，水準咁飄忽，係咪俾人呃咗?
兩款都係120蚊2個

所以想問下大家邊度買到有質素保證嘅桃?

一個字：royal 級

有得訂，無得買

食開生果鋪$70/2個，多汁香甜無根

邊度?

銅鑼灣八婆街近登籠街鋪頭

你唔會訂到

冇得買，要訂

要識人先訂得到

大家係邊訂royal桃?

未入已經知會出現

你唔會買到

春日居不嬲都係高質，係全山梨縣最好既產區，桃肉是否結實係睇品種

我推介白鳳同川中島白桃

暑假又到，班友淨係識接龍，垃圾reply以為自己好好笑，認真po想問下食咩就得到咁嘅回應

果欄
Citysuper,一田

關撚事咩 以前高登咪又係咁玩 屌

我買唔買到？

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

超市用膠包好左，有時買左返黎先發現唔靚

Ching你都係返去香討同baby condom啦

又bin

冇計啦連登老鼠

春日居實實地會唔會係我個桃未熟呢?